香港or國內營養師前景

最近有個朋友考慮報想外國nutrition master program，小弟想請教下今年freshgraduate/現職營養師有關呢行嘅嘢，例如搵工難唔難啊，薪酬大約係幾多，整體需求之類

好似比較冷門 最後都係入營養中心/教書/醫院
但每間院咪要得個1,2個營養師

講漏 係院舍做個啲係講緊註冊營養師唔係一般垃圾自稱

thanks 巴打！
想知搵工難唔難同埋有冇得晉升？

呢層就幫你唔到 我讀呢科出黎但無做返相關野
好睇你想做邊類型 我感覺係如果想做到出名既營養師 好睇外貌多過內涵 因為做營養師好靠你把口去說服人 成日要同外界接觸 人地都睇下你咩樣先信你講野
但你話係纖體中心搵工就應該唔難

nutritionist 定 dietitian？

準備讀dietetics master 留名
講真如果澳洲/其他國家肯請我，一定唔會番香港做
俾啲不學無術嘅無註冊營養師食撚住

澳洲有牌個隻

Bbg係唔係度。。。
原來飛機上面都有WiFi,不過好慢

巴打去邊讀，我都睇緊

澳洲啦當然
希望有offer

可以追返之前有個post就會知個班自稱營養師點樣影響晒香港既行情